/* BridgeConfViewController; first placeholder is bullet point (\u{2022}), second placeholder is bridge type "obfs4" */
"%1$@ %2$@ makes your traffic appear \"random\"." = "%1$@ %2$@ 可讓使用者的流量資訊呈現 \"隨機狀態\"。";

/* No comment provided by engineer. */
"%1$@ %2$@ makes your traffic look like a phone call to a random user on the net." = "%1$@ %2$@ makes your traffic look like a phone call to a random user on the net.";

/* BridgeConfViewController */
"Bridge Configuration" = "橋接器設定";

/* BridgeConfViewController; placeholder contains bridge type names: "meek-azure" or "obfs4" */
"Built-in %@" = "內建 %@";

/* ScanQrViewController */
"Camera access was not granted or QR Code scanning is not supported by your device." = "未授權存取相機或是您的裝置不支援掃描 QR Code。";

/* AlertHelper */
"Cancel" = "取消";

/* CustomBridgesViewController */
"Copy URL to Clipboard" = "將 URL 複製到剪貼簿";

/* MoatViewController */
"Couldn't understand server response." = "無法理解伺服器的回應";

/* BridgeConfViewController */
"Custom Bridges" = "自訂橋接器";

/* CustomBridgesViewController */
"E-Mail" = "電子郵件";

/* MoatViewController */
"Enter characters from image" = "請輸入圖片中的文字符號";

/* AlertHelper */
"Error" = "錯誤";

/* BridgeConfViewController */
"If one type of bridge does not work, try using a different one." = "若某種橋接器無法運作，請試試使用另一種。";

/* BridgesViewController, BridgeConfViewController */
"If you are in a country or using a connection that censors Tor, you might need to use bridges." = "若您所在的國家或使用的網路連線封鎖 Tor，就可能需要使用橋接器。";

/* CustomBridgesViewController; placeholder contains "https://bridges.torproject.org/", please visit that page and copy texts for your language! */
"In a separate browser, visit %@ and tap \"Get Bridges\" > \"Just Give Me Bridges!\"" = "在另一個瀏覽器，連上 %@ 並輕觸 \"Get Bridges\" > \"Just Give Me Bridges!\"";

/* BridgeConfViewController */
"No Bridges" = "無橋接器";

/* ApiError, placeholder is a non-success status from the server. */
"No success, but \"%@\" instead." = "不成功，已改用\"%@\"替代。";

/* ApiError */
"No valid HTTP response." = "無有效的 HTTP 回應。";

/* JAHPAuthenticatingHTTPProtocol, AlertHelper */
"OK" = "確定";

/* CustomBridgesViewController */
"Paste Bridges" = "貼上橋接器";

/* CustomBridgesViewController; placeholder is "" "https://bridges.torproject.org/" */
"QR Code could not be decoded! Are you sure you scanned a QR code from %@?" = "無法解析 QR Code！請確認您掃描的 QR Code 是否真的來自 %@ ？";

/* MoatViewController */
"Request Bridges" = "請求橋接";

/* BridgeConfViewController */
"Request Bridges from torproject.org" = "向 torproject.org 請求橋接";

/* ApiError */
"Request could not be formed. Please check host and username/password!" = "請求無法執行，請檢查主機與用戶名及密碼是否正確！";

/* CustomBridgesViewController */
"Request via E-Mail" = "透過電子郵件請求";

/* ApiError */
"Response body missing." = "遺失了回應的內容";

/* ApiError */
"Response is no valid JSON." = "回應為無效的 JSON";

/* CustomBridgesViewController, ScanQrViewController */
"Scan QR Code" = "掃描 QR Code";

/* MoatViewController */
"Solve the CAPTCHA to request bridges." = "輸入驗證碼以請求橋接";

/* CustomBridgesViewController */
"Upload QR Code" = "上傳 QR Code";

/* CustomBridgesViewController */
"Use Custom Bridges" = "使用自訂橋接器";

/* CustomBridgesViewController */
"Use QR Code" = "使用 QR Code";

/* No comment provided by engineer. */
"via custom bridges" = "via custom bridges";

/* No comment provided by engineer. */
"via Obfs4 bridges" = "via Obfs4 bridges";

/* No comment provided by engineer. */
"via Snowflake bridge" = "via Snowflake bridge";
